仲未瞓教召集區：（

未瞓到住
有無人都喺度可以傾下偈

唔可以 我瞓 我愛你88

我唔准你訓！

我唔准你唔准我瞓

我唔准你唔准我唔准你瞓

我唔准你唔准我唔准你唔准我瞓

我唔准你唔准我唔准你唔准我唔准你唔准我瞓

瞓啦
明天好多節目

會去但瞓唔著
成日失眠

我

又遇到你

我又落街買咗蜂蜜綠茶

特登落去買？

係同埋肚餓買宵夜

我成日眼瞓 ，係唔願瞓，上床1-5鐘瞓著，以兩分鐘最多

買咩宵夜啊
我屋企唔近啲舖 所以我都好少夜媽媽落去買嘢食

咁就留低吹水

買豪大大我超近所以成日落...
夜晚肚餓真係好難忍

但而家夜晚太凍 搞到我都唔想落街

好想食雞扒啊！羨慕

我唔准你唔准你唔准我唔准你唔准我唔准你唔准我瞓

好邪惡哈哈凌晨食豪大大

睇得出你未瞓！頭腦清晰

咦 啱啱食完

凌晨放美食圖好殘忍

可以
不過唔可以秒覆
我好多嘢未做
要沖涼丶洗頭丶去死皮、敷面膜丶洗衫丶乾衫丶按摩

十五分鐘回，可能

淨係比個袋你睇已經好好颅啦

你做完會唔會已經天光？

我又要食大雞扒

香香雞正啲！

冇得你要

覺得香香雞有啲乾
只係食起上嚟方便啲
雞扒juicy啲

傷透我的心

食嗰陣好熱辣辣

幫你縫翻好

第一啖最好食

無用架喇

係我差啲辣親條脷

啊你地搞到我宜家好想食

超

哼內疚吧

樓下唔近真係好慘...成日都會半夜肚餓

喺屋企想食個杯麵都無
你住邊度附近

哼唔會啵 唔同你傾偈

被遺棄了
我今晚要靜靜療傷

話幫你縫翻又唔領情

紫線最篤篤
我屋企都係乜都冇 所以樓下有嘢賣好重要

口是心非
點解未瞓既！

寶琳有豪大大既咩？

嘩 最篤篤就知係寶琳 咁勁嘅

啱啱先做完功課咋

我google架lol
成日都唔會記得啲線既顏色

讀梗咩

有呀但唔係寶琳

你講科定學校？

要行一段路？

both

係呀點解你成日夜瞓

可能因為一開始遲訓就好難早瞓翻
你呢？

我係因為做緊全職廢青 所以每日醒嘅時間都係夜晚

唔洗返學咩？又話同我年紀差唔多既

科就唔係文就係商 學校就某間asso

係呀因為唔想番所以唔番

走堂lol?

笑左你同我答既答案好似！
唔係文就係理
year幾呀

Year1咋

年少多好
都好想去翻year1既時候

想翻中學啊依家都唔知讀嚟為乜都冇目標

唔係想讀翻u?

要
我係吸血僵屍，天一光就去瞓

咁就當然都盡力讀好啦 只係冇目標冇動力唔係一件好事 唔想讀完發現自己唔鍾意然後浪費時間嘛依家嗰科都係是但揀嫁咋當初 少少後悔添

哈哈哈痴線真係日夜顛倒

起碼會盡力讀好已經係一件好事
我都唔算真係中意自己讀梗既科 好多人都係咁

係 日日匿喺屋企幾開心